# Compte-Rendu de la séance du 22 sept. 2021

## Présent-es


## Remarques

- Vidéos : cliquez sur l'onglet on reste dans la fenêtre, mais sur le lien = nouvelle fenêtre ; voulu ?
- Remarque de Maxime : quand on donne des liens, comment donner les liens vers les pages Fun-Mooc et pas celles du git ?
- omment gère-t-on l'inclusion ? point médian ou le tiret ? 